[經濟抗爭] 今屆fresh grad全部唔搵工去申請綜援有冇得諗?

push

同藍屍屋企割蓆冇地方住
會唔會仲可以快速上公屋

On9
咁撚樣嘅屎橋都諗到
真係智商低到

低得過你條傻閪三毛?

其實係ok

其實淨係申請都ok
唔係為左申請到拎錢
而係用處理申請既人力去加大行政壓力
癱瘓政府

會，可能佢係比朋友收留，唔係同屋企人同住，個幾月就有消息

睇個名就知咩事 底都唔洗起 又block一件
單機啦五毛

上樓不是夢

有難度
一般黎講
佢地會睇埋你點解搵唔到工
年輕人一般未必批
但批俾蝗就好爽手